你邊粒睾丸高啲？

左低右高
右低左高

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

得一粒

14

你個名
睇得出

你要吾要挽下

中間嗰粒

行開啦

一齊挽？

nice, dude